★本港逾24.3萬獨居女性 較15年前增逾91%

政府統計處今日公佈《香港的女性及男性─主要統計數字》，本港去年有超過24.3萬名獨居女性，較2001年激增逾91%；獨居男性則逾21.5萬，增幅也有33%。此外，男女性平均預期壽命也創新高，男性為81.3歲，女性則87.3歲。

本港去年女性人口超過364萬，男性逾337萬，分別較2011年增多19.26萬及7.24萬。男女比例越趨失衡，由2006年每千名女性對971名男性，進一步拉闊至去年每千名女性對925名男性。而勞動人口中的男女性比例，也逐漸拉近，差不多打成平手。

獨居男性則逾21.5萬

比著你都唔會選

利申，毒撚

你有冇去Speed Dating呀

應該唔少來自廢老娶支那妹, 之後離婚

no use

以前speed dating未普及時，已經有一d社區中心搞類似活動（已絕跡）

全場幾十毒撚，得1、2件普通女，根本又係變成毒撚聚會

邊個要你

得咁少剩女？

仲記得主辧人（大媽Look)偷偷同毒撚講：條件好的女根本唔會來呢d活動

AV

變態.jpg

入面有幾多係妹下妹下先

有冇留意份報告嘅1.3節寫，活產女嬰數目少於男性
而表1.2A就show 24歲以下係男多女少
毒撚真係今世都唔好諗有女

游b係獨居？

游蕙禎及梁頌恆在昨晨在同一大廈被捕，但游梁被捕時的「時空迷蹤」耐人尋味。游報稱住在灣仔一座大廈高層單位，昨晨探員採取拘捕行動時兵分兩路「一廈兩捕」，游現身應門被帶離「香閨」。但梁不見蹤影，探員於是在天台和地下大堂守候。半小時後，地下的探員未有見到梁由外返回大廈，反而梁被發現行樓梯上天台，當時他赤腳，鞋留在走廊，即被探員拘捕，但他在游蕙禎被捕時行蹤卻是一個謎。

你當年幾多歲

咩都玩過晒
molamola

佢仲有個女，今年59歲。

都冇老貓份